---
title: "Strona internetowa z użyciem frameworka HUGO"
date: 2021-05-15T01:31:38+01:00
draft: false
---

Artykuł w przygotowaniu. Będzie to parę słów jak szybko przygotować ładnie
wyglądającą stronę z użyciem frameworka HUGO.

Tymczasowo zostawiam tutaj trochę tekstu, abyś nie
dostawał `404` prosto w twarz. :wink:
